係時候要令世界只有西歐美文明，一切東亞垃圾必需完全消滅

支那肺炎就已證明東亞專出災難

又有大支那膠負皮

中華文明 全盤垃圾
必須廢除支那節日廢除支那習俗

PUSH

太多垃圾支那膠

野味之國
武肺之都

支持徹底核平支那
之後變世界垃圾堆填區

做撚死人咩

咁你講中文做嘜嘢？

改為過美國節日
感恩節
NFL Super bowl 決賽日
美國國慶日（放三日）

恭請樓主先行自裁，以為東亞兆民之表率。

咁你快啲自殺去投胎先啦

你走啦

唔好戴口罩呀

Why not both